[公投] 黎緊幾日勇武定和理

因為我係p牌仔，我唔會係2個選擇有立場。

我睇左好多post, 1.有人認為黎緊幾日用勇武(18區開花，裝修) ; 2.有人覺得黎緊幾日係要和理主場，勇武暫時休息

兩方都各有原因同利弊，所以下我會列出暫時見到既兩方好壞 注意：決定會左右成場運動結果，請慎重選擇

1.勇武繼續
好：
-話比港共知反蒙面法係唔會令到我地驚
-港共暫時冇棋可以止暴制亂
-繼續打壓紅黑色企業
-話比港共知反蒙面法係唔會令到我地驚
-港共暫時冇棋可以止暴制亂
-繼續打壓紅黑色企業
-間接制做3罷(empty R)，經濟跌，向攬炒邁進

壞：
-國際輿論
-令人權法案有阻礙(甚至過唔到)
-民生
-總有中立 淺黃反感
-更多手足受傷，被捕(要視乎抗爭模式)

2.和理上場，勇武休息
好：
-國際輿論
-唔會為人權法案制造阻礙
-話比政府知和勇不割
-民生
-勇武可以有休息時間
-紅黑企業商鋪有修復時間，下次大型裝修成效更大
-減少手足流血，被捕

壞：
-間接同港共/洗共以為 反蒙面法有阻嚇力/成效
-為警方增加清算時間
-為政府提供更多計策時間
-市民抗爭既火會冷卻(總有人會)
-增加勇武手足再行動的阻礙(比時間警方計劃行動)
-有機會有鬼繼續扮勇武4圍放火破壞

暫時諗到咁多，以下公投決定黎緊幾日運動去向：
繼續勇武
和理上場，勇武暫休

獨立思考
行動必需目標明確
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從
不割蓆

up

uppp

跪求大家 其他事唔好再討論😪

1）呢一星期全民文宣 做翻6月果時文宣既陣容/級數
🚨主力國際線🚨

識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
英文人上場 盡量翻譯警暴同緊急法文宣

唔識整既就善用media linkage瘋狂Share

2）全民down twitter同reddit
岀post等外國人知道香港最新情況
好多外媒其實能力有限 覆蓋率唔高
和理非英文人多啲翻譯中文文宣

手動轉去各大group

push 大家有唔同意見

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

點解一定要輪流，一齊出場，各自努力唔得咩

有建設做緊既話，而裝修幫到三罷，咁可能輿論會正面少少

今日吹行雞話要和平遊行 結果都係損失慘重

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

和理轉主攻，勇武各區快閃

又問呢條？不如你答左我18區定1區先啦

其實就算做和理活動都可以戴口罩
表現到我地唔驚佢條緊急法。

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

某程度上唔得
勇武一岀就會spin晒focus落勇武到

News focus問題
俾你做傳媒
你會報勇武定和理

公投

認同

勇武可以休息，但間接制做3罷(empty R)如果成功效果一定好
勇武集中搞鐵，和理非全面上場可能係出路

當然兩邊都要小心俾狗咬

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

推！支持和理！

勇唔勇唔係問題，十月十一定要停火賀國慶

[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

我諗如果你都係想搞裝修嘅話，都唔好咁事先張揚， 或者應該係非遊行日子搞冇咁顯眼。
始終依家咁樣瘋狂裝修，反而令西方有少少顧忌

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

之前好似有過幾大共識，一星期只適合一至兩日勇

推

POST?

如果你係想對準政權
更加需要既就係過左條人權法
港共既狗官永遠唔知幾時俾人放左上個LIST度吉佢幾刀

基本上勇武一出，有好大部分拖老帶幼嘅和理非就會退場，冇人數，勇武一樣危，兩壇野真係唔可以一齊做。

投左勇武 但想講和理非戰線真係好弱 唔好再懶落去唔做啦

勇武休息幾日
等美國香港人權法通過

Why not both